有冇人諗住畢業唔做返本行?

做返本行真係會冇飯開
諗住轉行做紀律部隊
所以而家讀到好hea
但GPA 都有around 3

毅進都要認真讀？